會員編號#269000大約就係眾籌事件揚威國際嘅時期

我#267881係6/23星期日3PM註冊嘅
平均每日幾百個新帳號黎計
6/25眾籌半日三百萬、6/26驚動北京
認住呢條分界線

新會然去到幾號？

唔排除連登出名左先多人黎
好難分人鬼

係驚d開黎洗正負皮

家下咁大number 既

幾時開始有咁大number
前幾日先好似26x xxx

原來我老No 已經係好舊下

我4位數 老屎忽

屌真係大舉入侵
有就post過黎整合

警察不是你的敵人，陳雲才是敵人

仲有呢隻#271

痴線 我都覺我自己已經係好撚新嘅新會然 估唔到因為反送中引到一堆三毛註冊連登ac

又一隻

17:00隻錶可能係用自拍影頭影

又係#270

建制派由頭dup dup 變昂首闊步

建制狗

鄺俊宇你食屎啦,又想利用義士博宣傳, 區選我一定唔會投你!

五毛

毛孟靜個仔參與暴動